我唔明啲人開post踩廢卡卡西有咩用

唔係卡卡西做佢地老師 個兩件垃圾屎都不如
唔係卡卡西話合格 佢兩個到依家仲係忍者幼稚園

以上自稱

做唔做佢地老師 都有轉世光環

借人隻眼上位做埋火影仲咁多嘰屹

未有眼之前 12 13歲已經係上忍啦 火影非我莫屬 除左我仲有邊個可以擔任秒六代？

依一世都係讀忍者幼稚園 理得佢有無光環